其實唔敢罷工嘅主因係驚到時得自己一個

不如大家喺度表下態
等大家知道有幾多同路人

正評：罷
負皮：不罷

p.s 喺度講左罷到時唔罷嘅就仆街死

pish

到今日已經有四位年青人犧牲同埋唔知幾多位真香港人受傷留血被捕。若果大家肯疊埋心水咁去做一次全民大罷工，呢啲被捕流血及傷亡係將來有機會可以避免。

咁多位生於斯長於斯嘅香港人，懇求大家團結一次大罷工。小弟唔敢講咁樣嘅罷工一定可以改變現狀，但係咁樣做會提高達成訴求嘅機會。

生於斯，長於斯，亦死於斯，香港係我的根。

已經太多前線犧牲左，罷工係和理非嘅最後一著
相對泥講係成本低，成效大

手足加油！

如果喺各區地鐵站外搞集會會唔會令人更放心罷工

完全明白你感受

香港得一個，我愛香港

有手足發起七區 5/8 13：00 同時有集會

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

連登不包括全世界民意

又有P 牌仔做三毛

我意思係喺返工時份直接喺自己嗰區嘅地鐵站度集會
俾自己人睇到真係有人罷工 唔會得佢一個

1300返哂工啦

提議會有sampling bias都三毛

罷工要有一個大型集會俾佢地去
有目的地罷工

不嬲都冇話過呢度係啲咩正式統計

-完-

要大型集會就要推到民陣幫手

呢D無人號召到時真係一個人就

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史